有無人試過自己一個燒嘢食

我覺得難過自己打邊爐好多

有咩意思

喺屋企燒過

有潮文
一年前睇過

試過自己一個打麻雀
輸錢

試過一個人爆石屙shu shu

巴打未死

一路燒一路同自己傾計